話消防員危險所以要加人工根本就係輸打贏要

消防員入職個時唔知要入火場既咩？唔知人工係幾多既咩？
消防員係咪請唔到人先？係既應該加人工去請～
但根本大把人扑去做消防員～ 咁有咩理由加佢地人工啊～
咁驚有危險既咪唔好做囉～ 去扎鐵囉，扎鐵高人工啊

同d連登柒頭嘈老細刻薄一樣

香港人心態～ 自己做僱員就小個老闆刻薄，番到自己屋企就駛到個賓賓盡

所以話
試下減人工到萬2
睇下仲有無咁多人為民請命

應該計commision
底薪$16000
救貓、困lift$100
車禍拯救$300
攀山拯救$500
山泥傾瀉$2000

一般細火 $800
一級火$1500
二級火$3000
三級火$8000
四級火$15000
五級火$30000

係消防員低過警察所以先嘈唧
仲好似俾政府勾出左個唔知咩緊急部門
個錢唔同

消防唔使出車係間局有得瞓做gym打排球已經好撚爽
返一放二做part time呢d係人都知
講辛苦
警察=救護》海關=入境》先消防
警察=無野做都日曬雨淋
救護=阿豬阿狗叫白車當的士飯都無得食
海關入境不講也罷，睇檢控率就知
唔係次次做親野都有光環+死伙記就話加人工

應該係嘈減警察人工，唔係加消防員人工～

香港人心目中得消防員最忙 係英雄

好多消防都有做part time, 番一日放2 日wor, 其他都冇得咁爽

真係on9 ，嘈下就有得加，咁個個部門都識去嘈下加人工喇

做消防 呢d英雄工
死左又有光環帶 又有錢收
其他工 你死你賤
根本無人理
香港人假到仆街

你隔離TEAM高人工過你你都會叫老闆加你人工嫁啦

黑警加薪唔見樓主開post?
樓主有咩居心？

死一個消防講幾日，死個地盤佬 wfc

黑警加大把人嘈喇～

但唔見樓主開 post嘈
見樓主其中一個論點係職業平等
你話死消防就抽錢提成個月 死地盤就只提三日 公平咩

但你只提消防唔提黑警？

都唔知你咩邏輯，開個topic就要開洒所有其他相關既topic 架喇？
利申： 一樣覺得警察人工過高

因為消防同黑警工種好相似 都係政府工 納稅人既錢
一樣用份工係高危當加薪理由
最重要係黑警人工重要加得多過消防好多
你寧願開post講消防 都唔講更加嚴重既黑警

咩居心？

屌你老母死個消防成班傻鳩大愛上身，死個普通人個撚個唔撚理，消防平時咁柒得閒你地唔撚屌柒佢地，年年中秋係局燒野食食酒，玩新仔賓周就理所當然，連登真係垃撚圾

無撚錯。

但人哋玩命，除左警察其他紀律部隊有幾多殉職？

佢地做之前唔知會有危險既咩？

玩你老母賓周條命咩，你計下一年幾撚多地盤佬意外死一年幾多消防死，呢啲佢職責黎架，分撚清楚先啦
一個軍人死撚左係戰場你話佢好撚慘呀，仔細老婆嫩咩大愛狗

辧工時間打排球
每半小時 -$500

佢地年年加緊架啦

香港人魚蛋論
理性上同意 情感上唔同意

1陣又有消防死忠出黎屌你架啦

上次爬山果單先誇張 行山失蹤叫消防都唔俾

同差佬同人工好易
減鳩差佬人工咪得囉

無話唔比佢求救，但佢作為一個受過專業訓練既樹場特警，連基本安全判斷都唔識，入夜都未落山，仲未行啲寫明有危險既地方。咁都唔撚屌得佢

消防好多都係上頭on9 先出事
殉職消防黎講 近年真係得嘉禾個單覺得消防好撚偉大

咁塞蛋糕呢？

建議將消防轉做私營，人工由市場自己調整就最好

好多工都有危險性

講高危地盤高過消防幾幾倍

地盤高人工過消防2-3倍

行個山都跌死人
體能又唔操好d
叫人加人工

我就讚成人工加夠4萬，做到40歲強制退休
全部人要每一個月考一次體能，每個月體能試用學堂畢業要求為下限
局長可以做到45歲
其他隊長隊目前線文書全部劃一40歳退休

發現樓主講個d野完全唔關事架喎

咩入職唔知要入火場，唔知人工幾多
就係知，但同人地爭取，希望同警察睇齊有咩關連 ？？？
想薪酬多d都係人之常情
姐係你番工，入職人工係咁，之後就唔可以要求加薪，唔可以向老闆扭計加人工？咩奇怪道理？
而且先唔計消防型象高警察咁多，近年出事/死亡率的確消防高於警察，要求加到同警察睇齊都好合理丫？

大把人扑去做又=有咩理由加人工？？？你話是但人人走埋去都請就話姐，但大把人去=個個都收，呀豬呀狗都收？
事實係有門檻架嗎，你知唔知幾嚴格呀 做到既人有幾fit呀
相對仲高薪既警察反而就真係有手有腳夠中5/中6學歷就請咁濟

而且香港有邊範荀工/唔錯既工唔係大把人扑去做呀
照你咁講唔通話：哇，年年大學咁多人讀醫，咁多人讀law，d 醫生律師係咪全部要減人工呀？
事實就係人地有門檻，做到既人有料，咪值呢個人工囉
相對消防一樣，有門檻，有料，過到關先做到，但個門檻相對醫生律師低，所以佢人工都低d
唔好又話神化消防話咩英雄乜乜乜，實際咁講
的確要出生入死，要隨時有捨己救人既覺悟，危險性咁高，對體能要求極高既工種，係咪要好似而家咁低到20k一個月都無呢？我又覺得值得高少少既

你試下一個足禮拜24小時on call囉

直接外判啦
一係就做返4 50年前作風

1.我就係講緊佢地以所謂既死人機會高啲去博加人工係唔合理～ 佢地有佢地加人工既訴求，作為立稅人係咪冇權去討論下佢地加人工既訴求係咪合理呢～
消防危險一早都知～ 佢份人工己經包左。
2.如果消防一年請2百人，但冇二百人合資格，咁就應該加人工等多啲合資格既人報。 事實上有冇一年係請唔夠人呢？

3.20k都冇係入職人工，只計散仔，消防既平均人工都一定過30k

咁到時如果萬2仲肯做，證明左係真係有抱負，為左救火救人先做消防個d人係咪應該事後加番高

如果唔係既話我唔明點解一定要佢地低人工
姐係有呢份偉大既理想/抱負既人反而就一定要拎低人工，生活過得好辛苦？？
咁咪好人無好報？呢d又係咩道理？又唔係偷呃拐騙，又唔係做倫敦金，地產保險佬呢d

同埋而家消防員又唔係十萬九千七一個月
係一萬九千一個月咋，就算真係俾佢地同警察睇齊都係兩萬二，係香港地算得d咩啊？
求其一個番旺區既sales都有呢個數啦，我覺得消防員絕對值得

你唔講下佢地當更時可以訓覺打波玩屎忽～ 有幾多個真係有抱負做消防、定係貪褔利

修喬補路正廢物 死多幾件就正 放煙花慶祝香港少左幾件懶

1.我唔明以死亡，出事率去爭取加人工有咩問題，呢d正正就係直接反映份工有幾危險既數據，而紅字個到我只可以講我同你觀點價值觀唔同，岩呀，就係正正人工包埋，所以先更加應該高人工d，你明唔明，可能係你眼中萬9蚊已經好多，已經足夠包晒所有風險，但係我眼中係唔足夠

2.我已經答左你，唔係呀豬呀狗都收，就係門檻同過唔過到關，你知唔知，我當真係收足200，但其實實際係有4-5千人考，佢脫穎而出到係佢有本事
同埋我真心唔明點解一定要計人數唔係計工種同工作做d咩，唔通有日老麥無人做，所以老麥打雜呢份工就值5萬蚊一個月？？

3.你計埋d高層咁無得講，佢地一定高人工架，仲唔洗救火，日日嘆冷氣坐辦公室tim
咁無辦法，因為佢地已經算政府高官，林鄭cy都高人工，可以點
所以我著眼點係實際要落場救火救人個班，姐係最主要散仔至隊長
散仔唔洗講啦，低人工
做十幾廿年升左兩柴，頂薪都係三萬到，呢班就係主力，差唔多可以話落到場實幹最叻個班，又咁多經驗來計，唔見得算好高人工
做到廿幾三十年，得人心既，又50 5x歲，升三柴，都就退休，應該又係小隊領導小頭目咁，最後幾年袋三萬幾四萬蚊都唔過份
隊長更加唔洗講，大學畢業，同樣好體能，又要有良好語文能力，領導能力，文武雙全，三級火以下都靠佢做最大，做指揮
4-5萬一個月又係受得起有餘

做過都知
消防d垃圾大佬文化簡直係垃圾
30k都比多佢地

回應你一二，你講得啱，如果老麥冇人做，佢都要4，5萬請人，呢個世界講供求，外國有清潔工揾過百萬一啲都唔奇。
人工係供求決定，唔係所謂有冇危險，如果真係咁易死人就冇人做，冇人做就要出多啲人工請人。

係散仔平均有30k,唔係高層啊

人地搵多D又有班窮撚提子